生涯紅牌數:C朗11張大勝美斯1張

查下先知差咁多

證明C朗鬥心大好多

唔防守點拎牌

手短腳短foul 人都難d 啦

鬥到冇野好鬥
下次出個吐口水比數呀不如

鬥散步時間

鬥老

我朗全能到喺人地禁區防守

都係果句啦 好出奇咩？

我朗真係

美斯果次點拎

球證on9

最多咪黃

拎牌就等於防守？
琴日個張點拎？

咁退出國家隊次數呢?

同JORDAN退休數比

唔拎多啲紅點做球王

美斯12碼紀錄
國際賽主射/入球（成功率）/16/12（75%）
西甲主射/入球（成功率）/59/48（81.4%）
歐聯主射/入球（成功率）/14/11（78.5%）
總計：主射88次入71球，成功率80.7%
C朗拿度12碼紀錄
國際賽主射/入球（成功率）/11/7（63.6%）
西甲主射/入球（成功率）/71/61（85.9%）
英超主射/入球（成功率）/13/11（84.6%）
歐聯主射/入球（成功率）/16/14（87.5%）
總計：主射111次入93球，成功率83.8%

蝗有強大嘅後衛看門狗拉莫斯鏟鳩小花嘛 小花仲邊有力去攞紅牌？

朗迷：黑哨

有無成功攔截數據睇下

C朗國際賽十二碼咁撚低

估唔到散步都會拎十張

美斯12碼紀錄
國際賽主射/入球（成功率）/16/12（75%）
西甲主射/入球（成功率）/59/48（81.4%）
英超主射/入球（成功率）/0/0（0%）大勝無限倍
歐聯主射/入球（成功率）/14/11（78.5%）
總計：主射88次入71球，成功率80.7%

on9 咁都要比牌
明明對面foul先